聽日灣仔街坊可以點幫手

你地講

有需要空投啲咩物資？

顏料水彈

直接掟狗。

煮食工具

最衰星期日搞星期6 ive都好似開

哨兵

呢個就梗架啦

多謝你